### Теоретичні питання
1) Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.

AJAX це спосіб роботи з вебсторінкою (методи), за яких вебсторінка, не перезавантажуючись, у фоновому режимі надсилає запити на сервер і сама звідти довантажує потрібні дані та інформацію. 
